同女朋友一齊左3年一直無見家長

今日我生日...條女話佢屋企無人叫我上佢屋企等佢然後一齊行街...我係廳等佢沖涼...點知聽到有人開門...我女朋友叫我入沖涼房...宜家係門後面唔知點算好...早知唔撚入

出返去，打招乎、叫人，自我介紹
扮上黎借廁所／睇電視